有無巴打係做Levi’s. 有嘢想問

絲打啲手指好jable

呢件都無應該正版，最多係錯版

呢件都無

咁柒 都好J。巴打好重口味

啱啱上網搵到點解。原來每10件就有一件咁樣。

但係我份人好冇自信。好驚俾人以為我着假野

每十件會有一件係淨係得®️

調返轉諗，咁都比你買中 咪仲特別

驚咩我覺得反而幾特別 假嘅先印埋個logo

Jed

己射thx

有人咁樣以為 你先笑返佢唔識野

我都有條短褲係咁

你買嗰陣時已經發覺？
而家買完諗緊拎唔拎去換過件。好似有字好啲

咁又係嘅

R標好小有

無字先型

之前問過sales 佢話10條有一條係咁
同我講話有啲人專儲呢款

你真係介意可以拎返去換嫁
利申之前都問過

仲有人去Levi’s買野

錯版先珍貴。。。

拎返屋企先發覺 問個mk仔fd話係特別少有果d 好多人都知
仲要俾佢串話Levi’s 係香港邊有假野呀 又唔係貴野

1/10機會,小小特別咁仲好啦